知唔知拉狗，拉莫斯ig, twitter?

我想屌柒佢，好撚嬲!

睇完場波，一個人係間房飲悶酒沉澱左四粒鐘，仲未能釋懷。。

果三隻負皮是咪拉狗fans?

Ching唔好咁灰 要振作 #YNWA

而家嘅風氣變咗拉莫斯冇做錯到 沙拿自己攞嚟
樓主自己小心啲 啲蝗蟲又多有惡

樓主放心
大把人幫你屌柒佢
我諗拉狗都慣左被人屌

我要拉狗ig twitter
要親手屌!

佢得罪左全埃及人